d post 成日都有一個負評，係咪阿Joe?

你都加入呢個大家庭，唔好怕醜，出黎啦

咁小氣嘅
傻豬黎嘅

連阿Joe 都上LIHKG
上高登，不了

你話呢